麵咪媽你同我入來！

大佬幫幫手

求下你燈返上去

我地連燈仔就快輸到跳樓

我們在連登的父，

願人都尊您的名為燈神，願你的燈力降臨，願牛證股價跌在地上，如熊證股價同行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日燈中我們；使我們燈中，如同我們燈中別人。

不要叫我們遇見同路的您，救我們脫離貧窮；

因為牛市，熊市，分界市，全是麵咪媽的，直到永遠。阿麵。

屌撚死個仆街

三日計埋2X%

大dodo 快d睇淡啦

呢兩日比入hack ac,唔關佢事

麵爺出少少力啦

All in 賣空 納斯達克100，11200走咗，本金翻倍幾

連燈仔係咁話買tsla已經係好好嘅指路明燈啦

麵麵求下你

面神放條生路黎行下